大家可以繼續去機場示威

【10:50】根據機管局向法庭申請的禁制令內容，要求整個機場範圍禁止示威活動，只保留接機大堂兩處可以進行和平及合法示威。

消息來源:
[url]【逆權運動】機管局取得法庭臨時禁制令 禁止任何人干擾運作

大家只要保持和你飛接機
係唔會有問題